{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052643",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 포천파크호텔펜션"
    },
    "text": "アメニティも豊富で、芝生庭園やテーマパークも造園されています。 本館には一軒家の客室とキャンピングカーの客室があり、準オンシーズンとオンシーズンには個人的にタオルを持参する必要があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューを利用するには炭とグリルを使用する必要があり、価格は人数によって異なります。 幼児の基準は乳幼児を含め、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 プールは夏季に運営され、日程は天候によって変動します。 売店、カフェ、講堂、刺身屋、レストランが施設として提供されますが、現場の状況によって利用が制限されることもあります。 一軒家ペンションはキッチンがあり、禁煙客室です。 プールやバーベキュー場も利用可能で、売店/コンビニ、カフェ、レストランで食事ができ、駐車場や送迎も可能です。 このペンションはファミリー渓谷に隣接しているので家族が利用するのに良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、日程は天候によって変動します。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何種類の客室がありますか？",
            "answer": "本館には一軒家の客室とキャンピングカーの客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションは一軒家でも料理ができますか？",
            "answer": "はい、一軒家ペンションにはキッチンがありますので、料理ができます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場以外にも施設はありますか？",
            "answer": "はい、売店、カフェ、講堂、刺身屋、レストランが施設として提供されますが、利用が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリーに適していますか？",
            "answer": "はい、このペンションはファミリー渓谷に隣接しているので、家族が利用するのに良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 363
    }
}